慈雲山有部lift呢排好撚臭

鳳德上慈雲山個天橋既位
第一次聞到個陣好似有50隻活雞係入面咁
過咗成個月仲係好臭

想問屍臭係咩味
因為真係撚似真正臭活雞味
唔信去聞下

有屍喺𨋢槽

我驚我諗多咗但真係好鬼臭，仲要臭咗成個月，個陣雖然無一開始咁臭到想嘔，但我前日去仲好明顯